有冇人同我一樣玩原神课咗成皮

忍唔到手

1皮咪算少

習大大多謝你地既獻血

世界總需要蠢人，雖然我知你扮。

其實都係，啲frd個個课兩三皮

我都多謝佢為國家付出咁多

無你咁多,但明日方舟呢類就每月課幾千

死窮撚先玩手機game

樓主新移民家庭？
有公屋住好羨慕

海景私樓

我用電腦玩

狗屋都比多你

圖呢

唔課多啲比人hack左攞唔返

课

so what?

冇

點解唔訓身玩！
係咪睇唔起中資公司！